一人一個 以往自己嘅天真想法

我先

以為只要堅持
就可以達成夢想

仲有一個
以為最愛嘅人可以同自己一生一世

真係好天真

以為可以係香港住到死

以為呢個世界好人多過壞人

以為你對人好 人地就會對你好

睇完命相之後以為自己可以改變到命運 但點盡力都唔得

以為會有好多拖拍

以前覺得靠屋企既人好廢
宜家覺得連屋企都無條件靠 咩都靠自己仲廢 起跑線輸9條街 仲要供30年樓 餘下既錢已無咩 仲有咩資格講生活？根本生存緊only

以為讀好書就會發達

覺得入左2a3o位就會生活無憂

以為所有人都係善良 唔會害你

以為大個會有女朋友

有沒有那麼一首詩篇 找不到句點
青春永遠定居在 我們的歲月

我以為呢個世界個個都係善良的

付出同收獲係成正比

人越大 經歷失望越多 就唔會再計較了

以為會有女朋友

善有善報，惡有惡報

自私d好

自己唔自私啲 冇人替你自私

以為信基Ｘ教／基Ｘ教家庭既女仔一定係處女，
點知對方事實係公廁，係人都可以上

以為可以改變到一個人。

以為到左18歲會有超能力

番教會先易食女

以為人大咗就容易有女朋友

男朋友話好愛自己唔分手唔會離開自己 一直都相信呢啲講法

佢地驚唔驚要落地獄？不過應該都唔驚，
又唔洗錢又食又拎！

有啲人係教會廁所啪啪啪／學校個ＨＡＬＬ度啪啪啪，好正

10年前都已經唔係
估唔到仲有人咁諗

意思即係你個人本身廢，就算靠唔靠屋企都係咁廢？

以為同同事可以做朋友
點知最後踩住你上位

人越大 越難自選
怕吃不起虧損
哪怕有翼會飛 不知哪刻已剪斷

其實根本信咩教既人都已經瘋狂啪啪啪

所以政府宣傳片都叫人扑野一定要戴套

有你而家咁既諗法既人，本身就係一個壞人，壞人睇既野永遠都係衰

所以養兒防老係正確嘅

以為大個左一定會出人頭地 搵到錢

以為大家都會將心比己
我唔做啲令人討厭嘅事 對方都唔會做

以為大個咗老母限制少咗 個人會更開心

想知details，係咪即係一邊畀弟兄無套後入，一邊祈禱求主寬恕？

以為同最愛嘅人可以一生一世
我都係⋯⋯

佢唔踩你就係你踩佢架啦

唔洗知詳細，

你上網搵公眾人物信教既都有幾個係咁啦，
佢地回應：自己為自己負責就得。

公眾人物都係咁，何況係凡人。

夜啦，人大左要早啲訓教，
各位巴絲打唔好再咁天真，
始終現實世界世途險惡，

最緊要自己身體健康，開心快樂，橫財就手。
自己對自己好一啲，
就算全世界都對自己唔好，
自己都要對自己好啲，愛鍚多啲自己，
因為如果連自己都唔愛自己既人，就唔會再有人愛自己，
當然愛完自己，重要學習下如何更加愛自己既家人，
加油，
共勉之。

細個真係以為會同最愛既人結婚
但原來都唔係既

我以為一個女仔肯交個身體畀個男仔，就一定係愛佢… 點知原來女仔隨便起上黎恐怖到你驚

第２個撚都同人地含埋啦，
屎眼都比人屌埋啦

ＭＯＶＥ ＯＮ啦，
愛自己多啲，

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處
這千斤重情書 在夜闌盡處 如門前大樹
沒有他倚靠 歸家也不必避雨

老蘭大把

可唔可以唔好再講

以為可以同一齊六年既女友結婚

以為自己已經好努力

你唔堅持嘅話更加無可能

人就係要絕處逢生

認咗命啦
10個追夢 都唔知有無人1個成功

咪講左 你連堅持都唔肯

喺到嘆息做乜

早唞啦
瞓醒又可以再嘆息多次

只需要我爆左機, 就可以番去第一關搭火箭上太空捉夢夢

以為可以搵到個會因為自己而變得責任感有上進心既男朋友

又上進心問題？
搞乜？

做學校大佬

爸爸媽媽會一直陪住你

以為舊登連登會有絲打

接受現實，

痛苦係救贖必經之路，

我都曾經好Ｌ痛苦，
但一定會好返，
轉下自己個思想思念ＭＩＮＤＳＥＴ，

解決方法一定比問題多，
不過好多問題只可以自己幫自己，
外人幫唔到你幾多

自己要撐落去呀，
自己都唔撚撐自己既話，
無人撐你架啦！

以為香港人好開心好有禮貌好有heart

直到番左PT零售同promoter

以為男朋友最愛既我
其實佢最愛都係自己

然而原諒我 仍然極愛自己

呢刻係你最愛姐
但未到人生最後一刻既話
你都唔會知邊個先係你既最愛

以為入大學唔洗讀書

以為入左大學就會有男朋友

以為佢對我好就即係中意我 但其實佢對邊個都係咁好

以為愛係萬能

以為自己過得好好

以為佢係我身邊係理所當然

以為變大人就會有錢

以為大個左就會快樂
點解係更多更多既煩惱同壓力...

姐係我係壞人？

以為人大左就會有女朋友

變成壞人